屌那星 羅馬場波勁能精彩

一開始羅馬落後緊 仲比人吹走咗粒世界波 點知迪斯高再射兩球世界波救主

@食屎晴

我買得太少，得5千

呢個係樓煮少數認真討論足球嘅post，唔該上面嗰班懶熟嘅撚樣收收皮先

Peak season 完未

呢個係樓主少有講波嘅po
樓上班撚樣咪搞事🙏🏻

意甲比畜牲看

咩歌嚟

仲嬲緊

Rap來？

羅馬場波勁能精彩 一呼一吸都有害

仲以為係認真po
點知原來又係膠post

針

我同港父都有睇喎

舊事物充斥羅馬城 一呼一吸都有害
米希達恩 迪斯高 進出於腦海
寂寞充斥森多利亞 抑鬱吸入來
寧願閉氣 窩利你會勁到仆街

你地畜牲都不如

寧願閉氣 窩利你會勁到仆街

玩r6？

開緊工

你ok仆街